香港將暫停與加拿大、英國、新西蘭的刑事司法互助協議

Source : Now news

香港政府係咪要向法治解釋

明明港共同中共搞出黎
要香港人去承受

come HK, enjoy Heaven

嘩，國際金融中心喎
想笑撚死人咩

點解逃犯條例係香港自己立法

但係呢單又外國部決定？？？？

即係可以派人去呢幾個國家做世界，然後秘密專機護送返香港了

請比膠超自己答翻

香港正式變成香港市 yes

基本法又成功爭取

學777講 我地又點可以令香港成為逃犯天堂呢？

香港不如直接放棄common law啦

唔再係國際城市

大律師公會呢
對司法迫害扮盲, 撤刑事司法互助協議就縮陽

見到示威者破壞法院就搶住屌示威者

派人來香港做世界（藍絲富豪多）

下 逃犯天堂喎

呢班人只係想賺錢
無論有冇法治、法治死咗未
佢地都會呼籲你俾錢佢地打官司，不論係司法覆核定係手足被捕
4年前佢地堅持法治未死，仲話over my dead-body 咁，都係呢個原因
我講出嚟唔係想話法治已死就唔洗佢地做野
而係要佢地承認法治已死兼且承認自己可以做既只係盡力救手足而唔係出嚟維穩